成日夜訓係唔好 但美國人咪等於我們地呢度成世唔訓

每日四五點訓 日夜顛倒 係咪遲早出事 我有個親戚 佢成日通宵
跟住佢個腎功能唔得 成世要係醫院洗腎

美國人係咪唔會訓覺？

即係我地既夜晚等於佢地既中午 但我地既夜晚要訓
但佢地既中午唔會訓 要翻工 翻學之類
唔知你get唔get到

仲有個問題係如果我地學生去美國留學 咁佢地個中午就等於我地既夜晚 跟住留學係幾年 咁個留學生咪等於幾年通宵左

夜唔夜訓係計個太陽計日照時間

佢係顛倒完時間後夠唔夠訓

生理時鍾係跟日照嘅
如果你由香港飛去美國 你嘅身體會慢慢跟住美國嘅日照嚟調節返個生理時鐘

所以你喺嗰邊夜晚訓唔會等於香港日頭訓
同樣地你喺香港捱夜/通宵開 去到美國都唔會變返正常 係習慣問題嚟慢慢就會喺嗰邊夜訓

但好似早上訓翻無用 通常我夜晚五點訓到中午兩點 但我今日通宵

jetlag is for the weak

唔係好明
即係我係香港跟美國時間咁訓教都唔得？

原來人on9起上黎真係可以好on9

唔係好明你講咩

即係我地通常11點就要訓 夜訓就會錯過黃金時間 對五臟六腑造成負面影響

但係美國我地既正常要訓教既時間係11點至4點 呢個時間係美國係中午時段 咁姐係話佢地成世訓教應該錯過左黃金時段
姐係11點至五點 糾講

咁如果香港學生去美國留學 佢地係夜晚訓教 姐係錯過左我地呢度香港既黃金時段

但上面好似有人解答左

語癌

目前的研究顯示，人體中存在一種名為褪黑激素的賀爾蒙物質，由腦中的松果體製造產生，一般情況下白天在腦中的濃度較低，在晚上的濃度較高，而且已經證實服用褪黑激素萃取物可以使人明顯感受到睡意，所以一般相信褪黑激素是掌控人類生理時鐘的關鍵。有些醫師會建議不要只用安眠藥調整時差，還要搭配褪黑激素。在夜間避免照射到太多人工光源（如日光燈、LCD螢幕），有助於人體生產褪黑激素，讓生理時鐘配合日照。

你小學畢業未

樓主 IVE GPA 低過 1

生理時鐘係同日照時間有關係
完

假膠都咁多人認真回

修業 入到band one 智商ok高

原來中學未畢業
要攞band one打飛機